[遍地開花] 一眾跆拳道人致全港市民之公開信

借朋友ac代post...

各界跆拳道人，7.21 元朗恐襲令無數香港人徹夜難眠，兇徒的暴行，警方的不作為均令香港人痛心疾首。現呼籲各界跆拳道人挺身而出，為遏止暴戾之風氣及敦促警方嚴肅檢視及跟進事件而發聲。

如你認同以下宣言內容，歡迎參與聯署。方法如下：

（1）於紙張寫上你的訴求或心聲，然後把黑帶擺放在右方，拍攝一張照片。（請參照範例圖示）

（2）將相片發送至
WhatsApp：65468041
TG：hkyuenlong2019

（3）管理員收集並整理相片後會盡快於連登或其他可行的公開平台公布。

*聯署歡迎各界跆拳道人參與（持續更新）。
*許多師父均沒有關注連登，歡迎大家轉發給他們，亦歡迎他們參與聯署。
*聯署僅代表個人意願，故請勿展示任何機構或組織的名稱或標誌。

*請閱讀宣言內容

致香港市民：

我們是一群跆拳道人，有見7月21日元朗西鐵站發生駭人聽聞之無差別恐怖襲擊而發表聯署聲明。當日，數百名白衣人士手持攻擊性武器（籐條、木棍、鐵通等）公然在元朗大街聚集、圍毆市民，更闖進西鐵站、衝入車廂，襲擊無辜居民 (包括長者及孕婦)，場面觸目驚心。

白衣人士襲擊無辜民眾的暴行令人髮指，而令香港市民痛心的是，當晚多名市民報警求助，惟警方遲遲未見影蹤，元朗、屯門、天水圍警署均落閘，市民求助無門。及至防暴警員到場，於南邊圍村外列隊，卻不推進、不拘捕，任由白衣人士在警隊防線中穿梭，安然離去。在一整晚的鐵通敲擊聲過後，警方向記者表示沒有看見任何人手持攻擊性武器，卻被記者拍攝到手持鐵通的白衣人與警員並肩而行，一幕又一幕影像見證着令人痛心疾首的警黑勾結。瓜田李下，嫌疑未釋，廣大市民人人自危。7.21後，見黑衣人即暴打的消息不脛而走，恐懼氣氛席捲全港。

習武與修德不可分割，跆拳道人之黑帶，象徵不畏黑暗，無懼艱辛，在黑暗中保護他人。暴戾之風決不可長，警黑勾結必須徹查！我們堅決反對任何人以暴力行為危害市民人身安全，並敦促警方避嫌守義，以嚴肅、公正的態度處理近月示威者屢屢受襲的案件。

一群矢志守護香港人免受暴力傷害的跆拳道人上

*聯署者只為個人意願發聲，並不代表各個跆拳道機構或組織之立場。

pish

我點解睇唔起中國武術嘅原因就係佢地冇武德，更加唔鼓勵行俠仗義

咪撚柒為反而反啦戇撚

pish pish

食屎啦你，食過夜粥未呀
見識過中國武術圈嘅腐化，只會令人卻步

推一推

食過， 真係， 信我

幾時show 下D 真功夫

個個都黑色

有唔少高段師範添

respect

推

如果有學緊可以forward俾師父

推呀

推！

pishpishpish

痴痴 代表隊 總教練 全部可以一腳踢爆人哋個頭

推呀！

手傷俾錯負皮

推吖

光復香港 時代革命

麻布袋

佢地嘅武術係為左幫政權維穩，真正習武個班就畀支共打壓到連比賽都有份

麻布袋 麻布袋

呃飯食啲乜野詠春太極八卦真正傳人 一上擂台打就全部斷手又爆鼻

冇份

[不合作運動]嗰d聲稱想要人幫你罷工既人入黎

樹大有枯枝 希望有良心嘅武者都站出嚟啦

好治癒

推爆個麻布袋

各位師兄弟可以後補相架
btw麻布袋

呢樣真
我對中國武術失敗嘅起源係去佛山睇比賽
本身想由深圳屋企揸車會合，點知話夾硬要羅湖等（但離我間屋遠）
好啦，到左先知係一場show，唔係對打
而係睇個shape邊個正宗
開場仲要唱支那國歌，個atmosphere變晒做極右愛國主義場地
將個宗師講成咩咩民族英雄etc，明明只係個比賽
後來先知係當地政府為cap水而搞嘅活動引晒大灣區同外國嘅人嚟做show
最頂唔順係d支那式拜祖先同埋後面d show
完左仲要食慶功宴，呢個時候我按捺不住自己坐車走撚左
以後就冇再學
大家有咩武術介紹我，唔該講聲
我178cm, 正常體重，骨架橫可以學咩
總之冇上面講嘅果種醬缸文化我就肯學

武術係要有儀式 體現尊師重道 一種精神上修養

但中國嗰啲係變撚左邪教大師傅一定最勁最啱 加埋民族主義做埋維穩機器

我同意尊師重道係foundation
但係如果為老不尊打壓他人創新思維，何來有人尊重？
武館文化最失敗正正缺德
難怪習武之士江河日下

尊師 唔係盲忠師傅係有經驗 但唔代表絕對正確 溝通係雙向 如果為師者囂張自大 不聽異聲 只會令師徒關係惡劣

而中國奴隸性已經入骨 將師傅過份神化 定位係最強 不可侵犯嘅地位 呢個先係問題

心水Ching
pishpishpish

支持

Wtf 跆拳道運動黎架咋

白帶可唔可以影上嚟

白帶都係師兄弟無分上下

無錯 係比賽層面係運動性質但精神層面係武術
跆拳道唔係只有比賽 實戰截擊都係修為之一

講得好，呢幾年教識我唔係個個老人家都要尊敬
唔通尊敬以前做過紅衛兵甚至67暴動班廢老咩

Itf武術
Wtf運動

跆拳道精神- 百折不撓
抗爭到底

跆拳道色帶準備出公開譴責班黑帶不能代表佢

徒弟割師父席

細細力推推

再推

大大力推

推吖推吖推

多謝你地 香港人加油

pushpishpush

空手道加入

歡迎

徐曉東

pushpush

第二波攻勢黎啦

推推

如果呢堆高手加入勇武派...

好多入左你唔知

小學啲免費武術班全撚部係廢老呃飯食

未見太極、洪拳、鶴拳、螳螂、形意有回應？
學中國拳既，有國難冇人幫手？
定係去幫晒「藍絲」？
咁唔好怪我地勾結外國勢力啦！

push

PUSH PUSH!!

第三波!!

Pish

以前睇過啲片 舊式果班韓國佬真正跆拳道 真係好撚癲
下下硬橋硬馬 唔似而家果啲玩花式為主 鬥轉得多圈

唔該教下業界啲人，唔係好似上次個傻仔衝住去比人打，重要擋都唔擋下

永續基本法你知唔知乜撚野黎？當年陳雲同熱狗都係因為呢樣野收皮

我宣佈
呢個post所有人都持有攻擊性武器

第四波

手足，我對練跆拳道都有少少心得。
始終跆拳道系統化左好多年，有晒晉升段位嘅系統，同埋比賽考試嘅模式。依家睇到好多道場嘅練習模式都係以考試同比賽為主，忽略咗點樣靈活運用學到嘅技術。
一個好嘅跆拳道教練的而且確可以教到你一種腳法有好多唔同嘅變化，再加上課堂內反覆練習，其實係實戰上用到嘅機會好多。
最緊要你唔好介意冇得拎獎牌，同埋背唔到套拳會冇得考帶

發夢冷靜派同我入嚟

泡菜國技

師兄好明白你心情
但係
武術圈唔代表武術
正如
共產黨唔等於中華文化
加油

跆拳道呢d垃圾武術就收皮啦

唔知巴打練開咩 就算你幾好打都好 無武德出言不遜嘅永遠都達唔到「武術」嘅境界

其實跆協都係小圈子
利申當年我間館係韓國人嘅館唔識同跆協打交道好難入少訓同係跆協有發言權之後要去朋友啲大館跟左幾個月先可以去少訓到練。
不過依加可能又新人事新作風。

跆拳道根本不是武術，最多叫做耍雜耍。落場street fight 收得皮。

建議你同有經驗嘅打一場睇返舊式跆拳道片段 1分鐘唔收你皮當你贏

Boxing , Muay Thai ,BJJ ,空手道 是旦一樣都收跆拳道皮，最正古代既跆拳道失傳左啦。而家果d當運動玩既point fight 規則收皮啦。

唔係得罪講句，跆拳道真係垃圾黎。真實街架落場死撚左十世

同中國功夫一樣，花拳繡腿，嚇下d門外客就得。唔識既就嚇死，知既就笑死

你出去打架會唔會用比賽式打法個邏輯錯曬
任何武術實戰都係講求快狠準打要害

一聽就知你無經驗，玩多幾樣先同阿叔講啦。要講打要害，你夠腳做主力，個春袋俾人踢爆幾百次啦

自己望清楚，俾人打到傻鳩咁樣。操開point fight既腳，實戰無殺傷力。我只要貼住你黎打，keep住踭，膝，摔。你根本腳個中長距離完全廢哂。

咁出到去會唔會下下用腳呀你個假設係練跆拳=淨係用腳 個邏輯已經錯曬

樓上做乜

有自己人支持反送中，講句多謝咪得囉。

呢個真

樓上做乜

笑跆拳點點點唔爭在出去笑埋其他各界post無fg 50k

好感動